如果香港唔好彩停電會點？

停電你仲可以睇幾耐連登？

唔好影響醫院

專注！
塞爆機場！！！

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

通常呢啲緊急服務用自己棟野都會有個發電機